有無人坐地鐵會頂唔順車卡接駁位既擳擳聲

逼地鐵既時候又走唔到 局住要聽塑膠磨擦既聲音 起曬雞皮

有

其實係啲人挨住塊板先會有呢啲聲

有時搭火車會無啦啦bang 一聲
嚇死

過中性區，正常架